哎呀 我屌你呀運輸署快手啲啦

邊有可能唔撚俾人玩電動滑板
我想個感覺好啲姐
想落街舒緩壓力吹下風姐
做咩撚野唔撚俾我 話9我犯法
起條法例都未出電動滑板
俾條路我行下呀呀
塊板一落街就係錯
無撚野呀

又比進口又話犯法
根本戇鳩
同改車一撚樣